屋企紅色老豆終於唔到睇cctvb啦

但佢晚晚7點9就轉去33台
睇個套乜撚野 跨過鴨綠江
真係慘過奶肥婆閪同比黑鬼屌屎忽

好想死呀

當笑片睇囉

老豆睇夏空

之前夜晚就睇個套灣區兒女

真係仆你個街

一你屋企就要逼住聽蝗語

同我屋企一樣

困獸鬥

delete咗33台

屌又播啦
岩岩睇到彭德懷同毛澤東講毛岸英戰死
毛澤東話係岸英自願當兵 打仗就會有人死